呢個地方已經容不下有良知嘅人

唔肯捨棄良知嘅人究竟仲有咩地方可以去？